黃大仙呢 手足

有無人知黃大仙區 老人村咩環境😭😭😭

彩雲 坪石 彩虹 贏

全勝緊

慈雲山都贏曬

暫時全制霸

差竹北同翠竹未點完，其他全勝

大勝

差少少就全部黃
但係仲未出最終結果
等得好辛苦

東美贏
岩岩現場好快點完

同唔同到大埔爭首都